武漢臨時醫院關閉 醫護排隊除罩露笑容

沒事兒沒事兒

Nice

Push

相政府 唔戴2.0

twitter D人不停咁講多謝佢地拯救世界..

病毒make in支那 又點會勁？

沒事兒沒事兒

個政府搞到冚球鏟

支那種真係好撚柒

D口罩唔同款 仲要有個戴2個

除罩相見。

輕鬆感染

見過鬼怕黑，逃離鬼門關
再爆多一次，你旨意班支那醫護會返去？！？

支那做乜都好撚柒
成浸大陸味走曬出黎

真係醫護先算啦